香港人競爭力越黎越低

連美國d小朋友都可以講咁流利既英文
大陸d小學生就識講流利普通話
難怪香港人冇得同鄰近地區鬥

美國人夜媽媽都咁勤力做野香港人真係拍馬都追唔上

啱呀

小學生講唔到流暢母語應該係有語言障礙

美國d 小朋友可以講到流利廣東話？

美國d 小朋友講到流利普通話 因為個個都係大陸高官啲子女

華爾街晚晚都開市 難怪美國人咁有錢